［集思廣益］一人一句搵人笨時會講既說話

香港人會話：「獅子山精神！」
大陸人會話：「大家都是蚛蟈人！」
你呀媽會話：「呀仔/呀女，我依家幫你儲起啲利是錢，到你大個比返你！」

有冇巴絲諗到更多

我呀媽真係有幫我儲起D利是錢..
到我17歲全數歸還

總數幾多

買個保障

1萬到
去到13歲就無比佢儲了

信我啦

你地冇做錯到

後生仔最緊要唔好怕蝕底!!!

唔會有bb架

秒殺

信樓主得永生

或者「真係中左我娶你！」

廢中廢老首本名句

呀陳生，今次真係算好彩嗱...

：那天我話過中出即飛
：我答你好呀ok